有個廢老打尖後表露自己係功夫高手

屌你老味
人無恥 則無敵
打尖快得果幾秒 而家咁搞場大龍鳳又無半個鐘

啲2蚊真係麻撚煩
得呈唔到就炸死

黑衫女正唔正

最好佢個孫都睇到

一把年紀真係肉撚酸

嘩真係唔死都冇用

我從來唔搬龍門、從來唔輸打贏要
我一向都反對網上公審MTR任何事件(包括關愛坐系列事件)，因為公審MTR係錯既也違返附例。
唔會因為主角主場可能同我唔一樣，就因此禠奪佢不被公審既權利。

負評係我比

死廢老 想一拳鍾撚死佢

Up 乜春？公審 mtr 違反附例？

夠無恥 林鄭可以take notes

條片違返附例
個個老人批鬥年青人POST(有片個啲)，連登都出依條例，去鬧擺上FACEBOOK 既人。

唔會因為依個POST個主角既身份而改變我「反對喺MTR拍片上FACEBOOK 公審」既立場

有冇人翻譯下

藍c廢老

肉鳩酸

暈咗係咪要CPR

扮有深度, 負評係我比你既, 袋穩